突發！林奠管有大殺傷力雷射槍

報驚

仲要用嚟射市民

咁大支, 射程10000公里

打唔通

安已不

杜文澤黎嘅喂

後面一哥笑得幾開心

頂😂😂😂

好暴力

笑咗

幫手推
唔可以失敗

愛貓入 聽日6點 各自去鴨記買laser比貓玩